**PROJEK AKHIR BEQUEEN CAFE BEACH**

**1. Eggi Tresna Faturahman         (185150700111003)**

**2. Safitri Herdian Rachmawati     (185150700111007)**

**3. Chandra Wira Hadikusuma        (185150700111015)**



**JALANKAN PERINTAH BERIKUT**

#Migrasi Database sekaligus Seeder

php artisan migrate:fresh --seed


#create The Tncryption Keys 

php artisan passport:install --force
